【求解】其實大陸人慶祝啲咩母親節

第一母親節係外國節日

第二中共不嬲推崇破舊立新嘅說法
撐中共又追求儒家思想係咪有啲矛盾

小弟不才 真心求解

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

母親節緊係要批鬥下老母

Nmsl

破四舊

俾啲藍絲紅黑老母斂財囉，聽啲支那畜會收佢地啲支那仔女幾百蚊

而支那畜同支那仔女兩方面都會去炫耀果份錢有幾大，代表佢地接收到或付出幾多愛

其實佢地好興用錢去「慶祝」過節，有年聽個娶左個支那婆既藍絲呻，母親節嘔500俾佢老母，佢隻支那乸個老母又要，隻支那乸果年又生左隻支那畜做左母親，又要，佢個老母果個月又生日，跟住龍舟節又要俾錢兩家做節

果陣笑鳩佢地中國人就咪過母親節啦，咁你都慳返1500啦，果陣佢都自打嘴巴話，咁又唔得喎，講到著數我地中國人係唔執輸架喎

個藍絲做廚房佬失業，呢年個老母節佢都幾撚頭痕

大劣人就係鍾意以物質去衡量份愛

中共應帶頭批鬥

中國網民：

其實香港人慶祝啲咩農曆新年、端午節

第一農曆新年、端午節係中國節日

第二香港人班後生仔唔認自己係中國人，祟洋媚外，但又要慶祝呢啲節日，係咪有啲矛盾

小弟不才 真心求解

香港由唐朝開始以前由漢人管治 被納入版圖
但之後清朝腐敗 雙手奉上香港主權歸英國所有

但你上面講嘅節日早係共產黨統治中國已經有 而香港被英國管治過 受兩地文化影響亦屬合理

但係中國未曾被其他國家統轄 只係因為改革開放 呢啲外來文化先入到去 佢地有慶祝嘅理由？